（愛是永恆）孟晚舟 和護照 落網加拿大了

特朗普發功 和大國硬碰
聯合國合約合同 共賊不熱衷
杜魯多 不驚中國 證物經確鑿
孟晚舟 和護照 落網加拿大了

合拼中與港 憑護照售檔
林鄭拼命去護航 妙語保共黨
要辦證 快去中聯辦
任你狂換 藍護照萬本

特朗普發功 和大國硬碰
聯合國合約合同 共賊不熱衷
杜魯多 不驚中國 證物經確鑿
孟晚舟 和護照 落網加拿大了

合拼中與港 憑護照售檔
林鄭拼命去護航 妙語保共黨
要辦證 快去中聯辦
任你狂換 藍護照萬本

有著我 便有著你 真愛是永不死
穿過喜和悲 跨過生和死

有著我 便有著你 千個萬個世紀
絕未離棄 愛是永恆當所愛是你

兩手雖似空 其實抱著你
其實你沒有別離 在我心湖中
每掠過 也似風撩動 令這湖上 無盡愛浪湧

有著我 便有著你 真愛是永不死
穿過喜和悲 跨過生和死

有著我 便有著你 天老地老也好
絕未離棄 愛是永恆當所愛是你

strong post

Pish

lm

痴撚線

我話要 便有護照 中國示意照俾

有全首就好了

pish

繼續

留名

鬼才

合拼中與港 憑護照售檔
林鄭拼命去護航 妙語保蝗黨
要辦證 快去中聯辦
任你狂換 藍護照萬本

有護照 就射住你 三本四本無死
中國好兒戲 加國玩殘你

入罪唔理 塔住志平的手扣 伴你